如果每個電訊商用人黎比喻一定係咁

csl= 醒目仔做野好撚快，不過有時睇心情，間唔鐘蛇皇,有幽閉恐懼症，呢排表現越黎越差

smt=普通人做野唔快唔慢，少蛇皇

cmhk= 劣質強國人，成日蛇皇長期唔係位

3=典型IT9,成日比人屌，屌完又唔改善

我都知自己普通又勤力架喇

岩岩入左smt4g fup會
有冇中到伏

聯通=地鐵站口乞兒,行過望下就算

唔算伏但唔會有驚喜
室內啲黑點等十世都唔會改善
而且感覺呢半年都越來越差
特別係打電話多左斷線

3 3G=弱智人士

3 4G=正常人

Smartone=天才

你期望佢係好撚快就會中伏

smt轉csl
smt真心穩定少死位
但速度唔好期望過30-40Mbps

睇你住邊度 新界西smt 垃圾到狗也不屌

支移3g =廢柴
支移4g =你搵到佢還可以 不過某部份位搵唔到
3 3g 唔算廢 起碼10~20m(42mb 卡鎖 3g)
支移多過10都偷笑